絲打同靚女做朋友會唔會有壓力

會唔會表面friend但內心嫉妒佢

我鍾意同靚女做朋友

唔會介紹自己男朋友俾佢識

我啲朋友話有

會 不過有時幾自豪

真心咩 幾時會覺得自豪

會自豪又會覺得路人見到會係心入面比較

咁你地影合照時個心諗緊咩？

有 好frd 反而會想保護佢 驚佢俾啲毒撚騷擾

我都想知我啲朋友點睇我

唔會 但身邊會多左好多狗公扮同你fd實質問你攞料同搵機會溝自己個fd

Be fd?

會唔會想百合

呢種態度好可愛
我代佢多謝妳

望靚既人心情都好啲
nice既靚女我一定會去識
加上點會有壓力
我自己都係靚女

見到靚刃又nice會好想識佢
但又好怕醜
壓力唔會有
可能我太柒唔會係內心同佢地比

女

冇壓力
我淨係覺得d靚女朋友好正
同到佢地fd會好開心好似溝到靚女咁

大壓力到缺心改變自己
去cool牙化妝打扮
因爲身邊個個都好令
呢加都算係中上

以前會 個陣中學 有個同我性格同諗法都相反既「朋友」
佢唔係靚女 但佢好識姣仔 個樣尖尖地，唔知點解經常吸引到啲男仔鐘意佢
個人social 又多friend, 成績又好
可惜佢諗野好細路仔，無咩經歷，我眼中少少野佢都覺得好大件事
以前都有啲妒忌
但最後佢幾個男朋友都交唔長，而家O5, 我就有個穩穩定定既男友
都唔知有咩感受好

陪襯品都咁大自信既

why not 不過唔會介紹你識

自私